［廣傳］‘拒絕大陸檢測‘記者會：點解要求巿民簽名同意 測試‘並非出於 醫學診斷或治療目的‘？！

好完整既論述
08:00開始約35分鐘
重點：8:00，40:30 講健康碼（錢志健）、新彊式監控

唔想益咖喱飯就自己聽完同老野講

港共政權真係痴撚左線

話唔將樣本送番支那，但有無話唔會將結果送中 !?

1. 政府話全部儲係雲端系統
2. 阿里雲（仲有好多其他中資）係政府雲端系統供應商
3. 政府可以用你電話通知你檢測結果
即係每一督口水既主人同分析結果佢都知而且係整合哂
講乜鳩分開儲存係呃蠢鳩

★政府指檢測計劃所有個人資料儲存在雲端系統

放係雲
唔知係咪阿里呢？

並非 出於醫學診斷或治療目的

======================

新增確診者曾光顧
肥佬黎兒子已結業的「四季常餐」?

無樣本送中 但無話實驗結果唔sd翻去研究

咁拎黎做乜

乜撚野並非

面對病毒都淨係識諗點樣監控香港人

專登

都講咗唔會send番去既
但放既地方係咪阿里雲呢

無話過數據唔可以共用

同中共講口齒 就唔會有中國人去其他國家偷資料

自己話用嚟做‘疾病預防用途’，
但叫巿民簽名同意唔係用嚟做醫學診斷
屌你老母係咪思覺失調

政府表示，下月1日開展的「普及社區檢測計劃」，所有個人資料會儲存在政府雲端系統，只會提供衞生署及相關政策局和部門，作疾病預防用途

因為冇資格做丫嘛

已經一国一制啦，洗鬼送支咩

明拎你DNA

咁先最危險

活摘器官才是重點

由班黑支護直接係香港取樣

又多個用途，難怪咁急去成立同搵地方改裝

乜原來唔係用Azure

肥力：越多人拒絕全民檢測及健康碼，香港越安全

推 有冇搞錯，鄭文傑搞既英國港橋協會眾籌一半都未到 - 分享自 LIHKG 討論區

免費既野係最貴, 不了

活摘器官

器官數據庫

送去支聯辦、送去黨安總部

本身唔介意既人都唔會理啦，佢地都冇呢方面既概念

我反而擔心去驗既人會唔會主要都係本身懷疑自己中招
到時要除口罩拎樣本，唔知會唔會口水橫飛
場地空氣同環境會唔會有病毒
驚冇事變有事

唔通dna送中又講你知？遲啲香港過萬消失人口變日常

我係香港登記左既資料
假如係祖國遇到意外 需要輸血或器官移殖又可唔可以配對到？

非醫學診斷唔係拎嚟診斷我有冇肺炎？

推推推

嘩屌

推呀

陽性樣本會交衛生署再複核測試確診

測試聲明中寫非醫學診斷
就係話唔好百份百依賴個測試結果
費事到時原來假陰性，走去搵佢公司算帳

外國其他測試有時都會咁寫:

篩查測試同醫學診斷測試分別:

佢地一直只係講「域外」，相信依家一国一制下深圳河以北絕對唔算係域外

另外一點係只提唔會「送出」，絕對唔提其他人可唔可以取得

大家都知，721 Live CCTV，不解釋